年年到聖誕都就分手

男朋友鍾意周圍flirt 女 搞到我年年都帶帽
如何有效解決呢個問題

我都係年年聖誕前就單身

本來以為以後每年聖誕不再孤單，但偏偏她走了。

我都係

單身都算
你身邊朋友一對對個下先慘

而加識左幾個都係單身既女仔 可以出去shopping下